---
title: "Alla-presentazione-italiana-dei-nuovi-mac-intel-6"
date: 2006-01-16
draft: false
tags: [ping]
---

iDvd è meno impressionante, in progressi, degli altri programmi. Però la produzione di Dvd widescreen è buona cosa, così come le drop zones, aree in cui si trascinano molto semplicemente i clip da usare dentro un titolo o una animazione.

Di Garageband, solo una cosa: ha un Podcast studio mode. Detto tutto. :-)
